reddit點解可以咁高質

真係好高質 上完reddit再上高登或連登真係得淡笑
我覺得高登/連登唯一好過人地嘅野就係腦魔同啲表情符號

咁你仲黎呢到？